無街出 秒回你

隨時走

得我一個係屋企咋

傻仔

巨巴

唔得

平板打手

做乜鳩

我都連續幾日無街出

又係你

係啊 好得閒啊 點啊

妖 好閒姐

男定女 重要咩
又唔會識到我

食左飯未

不了 訓左

8點食左

死毒撚

死肥婆

鳩up姐 起碼都2點

叫埋你

聽日要翻工

又比男朋友放置啊 ?

屌你老母

Hi

大東瓜鳩毛開叉

是旦啦

我唔撚想理佢呀

差唔多啦 仲細咩 鬥夜訓

唔好淨係HI 啦

唸緊呢幾日有咩野做

鬥唔訓啦

你邊位

諗緊聽晚收工去邊

同我出去

毒到出去飲野都要上連登

有咩做

聖誕後先再翻

轉左顏色喎 點解呢

三日無岀街了

幾個男人去清吧又點睇

被同事夾出去
我話要返屋企放低d野
個同事跟埋我返去
驚死我返咗屋企唔出嚟

覺得藍色幾靚

認真咩

同同事咁fd

我下星期都要同同事食飯
其實唔想去...

你呃毒撚

男人無女人咁煩 啱傾就fd㗎啦

試一試先

紅字AC會有好多人關心
毒撚需要關愛

好難覆

唔比試

尋日又話不了

算你合格啦

試下 好過癮嫁

紅字會畀人話人妖
又會畀人話搏咩

唔好唔覆我啦

我係人妖

真係秒回？

陰公

又唔駛喊既

屌你一定約左人

媽 我得左

好彩無俾人話係人妖

唔係

you too

點解你會改呢個名

辣殺

....
我都唔知你講咩

因為佢係死肥仔

喺屋企有咩做

google search 大冬瓜

屌你啊

Down 緊蠟筆小新果套新電影 玩到攰就睇戲

而家先收工 聽日要返工

唔駛諗節目

好sad呀我

點解啊

有無女雞介紹俾我

聖誕節目只有返工

有既話 我仲開post?

返shift?
本身有無朋友約出街先 如果無既話咪仲好

好柒

屌你老母呀

HI Auntie

紅日冇得放假嘅工

本身都冇咩朋友
而家男朋友都冇埋
屋企人仲去埋旅行
真係好開心呀我

人在倫敦 好眼訓 獨自坐係coffee shop 唔知有唔洋腸過黎搭訕呢

有無洋腸

希望在明天啊 下年聖誕會更好
可能下年你又多fd又有新男朋友呢

秒回加一

冇意欲出街

兄弟全部拍拖

hi

旅行?
我未去過倫敦 好唔好玩啊

25號自己一個 有咩做

留言 上一頁

覆慢少少姐..

打丁

OK

係咪想同我行街街

不了

生日快樂

無人理我了 自生自滅

講真而家返工都唔會點識到新朋友
返工返到個人殘晒喇

多謝
竟然呢度post 都仲聽到

護士？

你話不了既 做咩姐你

有街出 回下你

屌 講緊現實生活

唔係
不過都係服務業

我同事都起碼大我十年 我明
我都唔知點識朋友好
都無辦法嫁

串 有街出仲玩手機

你今日生日

你等下啦 遲下就有人理嫁啦

尋日

毒撚玩手機

我同你倒返轉
啲同事個個都細過我一截

想識返啲差唔多年紀嘅都難

同fd唔岩傾咩 去到呢個地步

服務性行業好多學生做?
如果你係男你話幾好

我年紀大架喇
不過都有學生嚟返partime嘅

燒緊野食 好飽抖抖先

遲嚟既生日快樂

燒幾舊我食得唔得

無人想理我呀

有無諗過去參加果o的speed dating 果類野
(利申: 我唔會玩)

死濛狗咁撚臭串。。

唔遲唔遲 多謝你

搵濛妹理你

垃圾mk仔黎

me呢

屌 呢啲嘢咪搞我
好似interview 咁

死肥毒撚

岩岩係東張西望見到
好7

me 呢

肥又得罪你既 屌你

On9仔

Yes

無fd做

點解要恰me...

屌你洗衫板

無朋友了

講事實姐

齋啡

成大班唔識嘅人你眼望我眼真係好奇怪

冇奶啊

唔會啊

返緊工

屌 準備去瞓 樓上條友喺度練琴

weak 咁早訓

10點咋喎 聽日返早?

陰公豬

咪係

係呀 日日都返7點幾8點
就快痴線

嗚嗚嗚嗚

叫我？

要邊舊

我都唔想架
唔夠瞓聽朝返工會謝皮

正面o的 早返早放姐
可以約朋友食個晚飯

死肥仔表示要晒

嚟緊呢4日都唔知要唔要ot
哈哈哈哈哈

聽晚自己去譚仔叫個過橋米線慶祝聖誕就算

蒜蓉包好食

我都鐘意 仲有栗米

豪少少啦 食餐好既

無問題 仲有好多食剩

食屎啦bbq

加細土匪同蒜泥白肉囉咁

係邊 我飛的過黎

你食屎先

之後聽人講蒜泥白肉好污髒 我唔敢再食

聽日去m記食聖誕大餐！！！！脆香雞翼！！麥樂雞！！sharkshark薯條！！朱古力新地多花生！！